成日發夢都回帶番自己俾人戴綠帽

真係好唔開心 明明我依家都對佢冇哂feel,點解仲會夢到自己俾人背叛

做我gf啦